老實講 連登冇 尹志平 認證機制始終都係超越唔到 高登

大家話是咪是

又無block數😑

（笑）

破你膠處

連登周街都係處女

那有女呀清